[28 /1] 九巴抽iphone集中討論

九巴部分有iPhone抽之路線：
NA31, 948X, S64X, 260X, NA30, NA37, E42, 276P, A33, 3X, 70K, 269B, NA41, 95, NA47, 914X, 63X, 934, N42P, A32, 914, N30P, NA40, 12, 978, A33X, N680, E32, 905, 238X, E33, N691, N368, N373, 985, NA32, A47X, 261X, A31, A41, 3C, 961, S64, N42A, 60X, 279X, 268X, 914P, 296D, N42, 276A, 373, 215P, 268B, 69X, A43, 948P, A37, N64, 968, 81, W3, 46, 270P, 238P, N121, 273A, 281A, NA33, A41P, 36B, A31P, 982X, E34A, S1, 273D, A33P, 14, NA34, 270A, 271, E33P, 215X, A43P, NA43, E34B, 276, 935, 270B, A36, 960, N31, 261, 276B, B1, 261B, W2, N30, 36X, 905P, 948

巴打好快手

大家加油，我有3張啦

太多路線 想㩒死人咩

屌你今日咁多條線
仲要好多線得一個

今日唔夠14張

今次分得咁散

有唔同咩?

岩岩對左一樣

原來係safari同chrome個url長短唔同
自膠

今晚有100分攞

NA40

我喺九巴app撳到喎呢兩個喎

GG

Android?

邊條on9將個5分塞係定富街呀屌

Fix左

用pc玩是咪會出事